西九將會變成第二個堔圳

治安一定差到仆街~

勁多無業遊民流連車站出面

一出站就有人用普通話問你 去那兒 坐車嗎

咁樣幾好
香港就係缺少呢d
同祖國接軌

大陸雞可以一雞兩食
一層香港價收港幣
落一層支那價收冥幣

香港公帑起，比中國賤價用

而家都係啦, 九龍站上面D住宅有一半以上既係講普通話架, 跟大圍差唔多

二奶村

屌你有聲嘅